點解tmi news可以咁能悶?

睇左琴日嘅izone tmi news
原本以為有普美同yeahman可以撐住個場面
點知原來咁能悶
個剪接垃能圾
仲有
做乜能cut能左牙純吃放果part佢呀

有牙降唔悶都難啦

牙降0份量喎邊狗

邊你老母狗

sorry
samsung鍵盤autocorrect

死AN9

死開啦仆街=.=

牙降本身已經係隱形人 應該唔關佢事..

1:14牙純個動作有乜意思

普美真係很能正

屌最期待阿純個part你同我cut撚咗去？